**K.
JUNO**是[日本的女性](../Page/日本.md "wikilink")[創作歌手](../Page/創作歌手.md "wikilink")。

## 概要

主要唱英文歌、以强有力的高声和精致的合唱为特色。以前当过演员。退日本的動作班之后在广东省深圳读书、回到日本才開始写曲。JUNO受影响的是1970年代西方摇滚乐、歌声有1980年代美国[硬摇滚的味道](../Page/硬摇滚.md "wikilink")。有許多合作乐曲。[新海誠的CG动畫](../Page/新海誠.md "wikilink")《[星之聲](../Page/星之聲.md "wikilink")》的主题曲是JUNO作词的，但歌曲的印象和她以往的風格根本不一样。2011年参加[日本重金属乐队](../Page/日本重金属.md "wikilink")
**CLOUD FOREST**（**板倉淳** [Marino](../Page/Marino.md "wikilink"),[Terra
Roza](../Page/Terra_Roza.md "wikilink") / **宇都宮LEO**
Oil,Belladonna,Jesus / **井本ETSU** Belladonna / **前田RICHI**）。

## 唱片

### SOLO专辑

  - <small>2000</small> LOVE ME *mini album*（5首）
  - <small>2005</small> JUNO Vol.1 plus FATE（10首）
  - <small>2007</small> Amazing Grace (Out of the Holy Hands of FATE)\]
    *CD-R*（4首）*日文*

### 合作

  - **Feline Groove**
      - <small>2011</small> Feline Groove IV (1 new / 1 remix／全23首）

<!-- end list -->

  - **wave(MORRIGAN)**
      - <small>2010</small> Dies Nova（3 new / 和音）- Fairial
      - <small>2009</small> Verdical Factor（1 new / 全8首）
      - <small>2009</small> Elem. Fable（2 new / 全12首）MORRIGAN, cranky
      - <small>2009</small> Dies Nova（1 new / 作词）- Luna Haze
      - <small>2007</small> message（4 new / 9 remix / 全13首）K. JUNO best
        album
      - <small>2007</small> ARCHIV-EAST（1 remix / 全38首）
      - <small>2007</small> 夜を越えて（1 new / 2 remix /
        全8首）[片霧烈火等](../Page/片霧烈火.md "wikilink")
      - <small>2006</small> WHITE AVALON（4 new / 全22首）*plus AVALON
        avalon all [mp3](../Page/mp3.md "wikilink") data*
      - <small>2006</small> ARIA（1 new / 全14首）
      - <small>2005</small> Caldes（3 new / 全16首）
      - <small>2004</small> Avalon（3 new / 全16首）*"[Fate/stay
        night](../Page/Fate/stay_night.md "wikilink")"翻唱 新編曲/歌詞*
      - <small>2004</small> もうなかないで（2 new / 全9首）*有日文歌*
      - <small>2004</small> voyager (1 new / 1 remix / 10首 plus bonus)
      - <small>2003</small> Feline Groove II（1 new / 全16首）

<!-- end list -->

  - **cranky**
      - <small>2003</small> Rave-Slave（1 remix / 全14首）

<!-- end list -->

  - **PsG System Laboratory**
      - <small>2003</small> ARTIFACT（3 new / 全39首）*月之裁 &
        [月姬打ONLINE](../Page/月姬.md "wikilink") 原声音乐*
      - <small>2003</small> [月姬打ONLINE](../Page/月姬.md "wikilink")
        *typing game*

<!-- end list -->

  - **Fusion Works**
      - <small>2006</small> Aura - 12 pieces of remedy（1 new / 全12首）

<!-- end list -->

  - **北方健一**
      - <small>2007</small> *CD-R* (和音)

<!-- end list -->

  - **[新海诚](../Page/新海诚.md "wikilink")**
      - <small>2002</small> [星之聲](../Page/星之聲.md "wikilink") 主題曲「THROUGH
        THE YEARS AND FAR AWAY」填词（作曲 [天門](../Page/天門.md "wikilink")）

## 照片

## 外部連結

  - **K. JUNO**
      - [Youtube Channel](http://www.youtube.com/user/surerocknet)

      - [facebook 專頁](http://www.facebook.com/surerocknet)

      - [facebook 個人帳戶](http://www.facebook.com/kayjuno)

      - [K. JUNO on surerock.net](http://www.surerock.net/) 官方网站

      - [K. JUNO portal](http://surerock.net/) 最新信息

      - [twitter](http://twitter.com/#!/K_JUNO_surerock)

      - [新浪微博](http://www.weibo.com/surerock)
  - **CLOUD FOREST**
      - [CLOUD FOREST](http://www.geocities.jp/web_cloudforest/) 官方网站
  - **K. JUNO** 管理的粉絲網站
      - [孟飛城](http://www1.kcn.ne.jp/~juno/movies/)
        武打星**[孟飛](../Page/孟飛.md "wikilink")**的粉絲網站
        <small>1998-</small> 有専門為[孟飛写的歌曲](../Page/孟飛.md "wikilink")（THE
        FOGGY FOREST）

      - [許冠傑ファンホイホイ](http://www1.kcn.ne.jp/~juno/movies/)
        **[許冠傑](../Page/許冠傑.md "wikilink")**的粉絲網站
        <small>2011-</small> 有「難忘您」翻唱

[Category:日本女歌手](../Category/日本女歌手.md "wikilink")
[Category:日本創作歌手](../Category/日本創作歌手.md "wikilink")
[Category:日本吉他手](../Category/日本吉他手.md "wikilink")
[Category:日本作詞家](../Category/日本作詞家.md "wikilink")
[Category:大阪府出身人物](../Category/大阪府出身人物.md "wikilink")